有咩車最啱新牌仔操

對車既野好多都唔識

諗緊考到個牌可能玩兩三年車

跟住就可能睇負擔再諗玩唔玩

所以諗有咩車啱P牌仔操

小弟諗到可能有時要車屋企人

所以預4-8座都okay
（弱弱一問會唔會有後座可以瞓既款）

巴打們有咩二手車推介？

Jazz

大部份Hatchback後座都可以瞓平

Jazz啦

唔好買第一代黃色

HI-ACE

Jazz最經濟實惠

FD2

用來扑野？識玩

力霸pro

4至8座呀清
力霸Pro企4個都應該幾壯觀...

5系 e仔 mazda 568
任何mpv

揸慣大車之後
9成size私家車都舞得掂

唔係扑野，係拎黎真係瞓

Golf

應該企到 es都企到3個啦

頂盡揸80
2000cc樓下日本NA車乜款都得

70

連登官方答案:ae110

civic 平靚正

偷少少雞預咗
唔好偷到100
會重考

咁其實白鴿籠唔識認P牌
跟牌行都係撞正真狗先會出事

路荀

8座揸van仔啦

恆馳6

100真係阿婆都睇得出
通常75-78好難分到
輕輕收一收都唔會搞你
除非你成車連豬貼

Toyota好多都啱，空間大既：Porte, spade, sienta, 級片細d舊d咪Ractis

HiACE

介紹返BMX都唔錯架

其實揸部七人有so....將來落返細車泊位唔洗驚

平平地 picnic wish ....Toyota 4AT 冇嘢整，又冇嘢壞

Tesla

唔好信人買Jazz你見咁多jazz炒車意外就知jazz唔啱新手揸

油Sienta freed<Wish stream<Picnic
Picnic真係假日車先好揸
同大霸一樣咁食油

8個人. NOAH, SIENTA , STEPWGN, BIANTE , PREVIA,
架架都瞓到教.

師兄 我有部jazz 私人放售 啱唔啱？

未咁快，我牌都未有

連登問一定係AE110

學緊？

Prius GT3

我有興趣，幾錢

要7座一定係Toyota picnic尾萬2-3萬有部
2000cc 配4at .除左大食無力之外.
唔會點使整

有尾車
corolla/civic es

Stepwgn

吓 你連P都未有?

wrx sti

有咩問題，都係問定
早問遲問有咩分別

就考

真心想問其實一萬蚊車係咪唔洗上架
我又冇識人嘅車房

睇車款啦.
最多睇下油水,車呔迫力皮. 如果未換或就到期就預多筆錢去換.
跳上架車試下冷氣.搵到
條安全無人既直路擺直鬆手睇下架車俾油會唔會左右走同埋雜聲

嬰兒學行車

Dc2 98 spec

水炮車

Mt? 如果係我有性趣

師兄留TG

For AT

你買車目的純代步家庭車就買日本

Ching幾年車 有興趣

留TG?

10年車

行得走得有冷氣就算

BMW 3 touring

Ae110

Echo

你肯定係車嘅問題？

Ching 有興趣，detail?

留tg 師兄

新牌師兄 小弟放部第二代Ge6 因新車就到平讓 有性趣師兄 直至留tg thanks

NPR

Jazz都炒得嘅人揸其他車一樣會炒

你睇下個post
一堆人放車買車留TG
你自己唔係買就真係唔好開Po

日本車